
\subsection{Contributions}
\begin{frame}{Contributions}{}

M\'ethode hybride:
\begin{itemize}
    \item performances dans l'\'etat de l'art (malgr\'e le nombre important de classes)
    \item Neuronal: am\'elioration des performances 
    \item R\`egles: augmentation du rappel
    \item \'evolutivit\'e: r\'eannotation, extension des dictionnaires, jeux de r\`egles
\end{itemize}
~ \\
Mod\`ele de Donn\'ees Commun OMOP:
\begin{itemize}
    \item b\'en\'eficier d'une structure de donn\'ees adapt\'ee au TAL
    \item tirer partie des informations personnelles
    \item favoriser les collaborations et le partage
\end{itemize}

\end{frame}

\subsection{Partage}
\begin{frame}{Partage}{}
R\'eutilisation dans d'autres centres:
\begin{enumerate}
    \item transformation au format OMOP
    \item annotation de 2500 documents textuels m\'edicaux 
% * <Mat Dout> 17:21:30 25 Aug 2019 UTC+0200:
% % Attention, c'est diférents de ce que j'avais dans mon rapport 3700 dont 3100 pr l'entrainement
    \item \'etalonnage du model (le mod\'ele n'est pas partageable)
    \item application de la chaine de traitement
    \item \'evaluation des performances
    \item mise en production
\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Remerciements}{}
\begin{itemize}
    \item  \'Equipe LIMSI (Cyril Grouin, Aur\'elie N\'eveol)
    \item \'Equipe MIT (Franck Dermoncourt, Peter Szolovits)
    \item \'Equipe annotateurs AP-HP
\end{itemize}
\end{frame}

